醫生請病假駛唔駛醫生紙？

咁護士又駛唔駛

護士睇完醫生問佢攞張醫生紙再跟手畀返佢請病假

如果個醫生唔比病假紙個護士咁咪無病假紙比個醫生去請病假？

全地球得你一個醫生嘅

"我覺得自己病
聽下自己心跳先
嘩 好快喎
拿俾一日假你 記得準時食藥
唔該醫生 "

啊！你幫襯第二個醫生都唔幫襯我！You are fire！！！！！！！

用下腦先啦

自己簽比自己

醫生要簽醫生紙畀自己咪要返工囉?咁咪返到工咪唔洗請病假囉🤔

1日唔洗。

醫生同護士都要
只係醫生唔可以自己幫自己寫

系